米杜士堡都贏唔到學乜撚野人爭歐聯呀

利狗
Btw開季呀狗0-0唔計 黑哨黎

眼淚在心裏流